# Øvelse 2 (Gruppe øvelse) - Hvad er software?

## Information
Formålet med denne øvelse er at definerer hvad software er, og hvorfor software anvendes. Først laver gruppen er fælles defination, og herefter laves en for klassen, fælles defination gennem dialog under opsamlingen.

## Instruktioner
Sammen i gruppen skal i diskuterer hvad software er, og hvilken egenskaber software bør havde.
Et groft eksempel kunne være Hvad er fordelen ved software fremfor hardware?


# Opgave 4 (Gruppe øvelse) - Fagets læringsmål.

## Information
Formålet med denne øvelse, er at alle studerende får en overordnet forståelse for indholdet i faget Software sikkerhed, men også begynder at opnå en forståelse for hvordan der skal arbejdes med læringsmålene i faget Software sikkerhed såvel som øvrige fag på uddannelsen.

## Instruktioner

### Noter alle besvarelser

1. For hvert læringsmål skal gruppen diskuter og noter hvad læringsmålet betyder.

2. Gruppen skal sammenligne læringsmålene fra software sikkerhed med læringsmålene i Web applikation sikkerhed, og noter alle evt. overlap mellem fagene.




<https://docs.google.com/document/d/13VVpeV-UET-MaxAQZ7Qr3Avz1thWOAwTPUqdW_erfZI/edit?pli=1>
